NIU 苦主區

33入左半倉 應唔應該溝淡

救教

落到27溝 30天線實頂得住

我 31入，希望一星期內升返賣

得五股，一日蝕百幾

遲早到nio

Nio一路升 la
我重倉 nio

尋晚 27. 5 入咗，希望呢隻生生性性

37了

頂住，契媽入左股了
遲 d急升
信念

等財報升

#yup